老公陷爭2300億家產風暴 「最美港姐」陪血拚解憂

有「最美麗港姐」封號的朱玲玲，她的69歲老公羅康瑞陷家族爭產風波，去年底朱玲玲97歲的婆婆、已故創辦人羅鷹石遺孀羅杜莉君，突然通知法院要求撤換匯豐為其家族信託管理人，近期將打官司。一直在分家產表達中立的羅康瑞，力挺他的三哥、家族信託權益人兼鷹君主席羅嘉瑞應分到「最大份」，自己得小份也沒問題，並透露鷹君集團現資產淨值超過600億港幣（約2342億台幣），面對突然變故，羅康瑞搖頭嘆息表示，「可能是肥田有人爭啦」！

羅康瑞稱至今仍未和媽媽取得聯絡，雖然家事好煩，但仍偷得浮生半日閒，昨被拍到和太太朱玲玲到銅鑼灣逛街血拚。兩夫妻全程曬恩愛，羨煞旁人。

朱玲玲陪著老公現身時代廣場運動專櫃採買，羅康瑞或許為家族爭產煩心，面露憂愁憂愁，坐在一邊等老婆幫他挑選衣褲。而朱玲玲則精明地拿了幾件男裝黑色運動褲，就往老公身上擺去，不過連試三間專櫃都空手而回。之後羅康瑞和朱玲玲到一間露天咖啡喝下午茶，夫妻倆一路牽手，有說有笑非常甜蜜。

最後，他們再到一間日本休閒服品牌，終於挑到滿意的襯衫和西褲，打包一大袋，開心上車離去。（娛樂中心／綜合報導）

朱玲玲陪著老公逛街，兩人全程牽手十分恩愛。香港《蘋果日報》

羅康瑞挑到適合的褲子。香港《蘋果日報》

夫妻倆共吃一份蛋糕。香港《蘋果日報》